其實金美夢床褥個廣告想表達d咩

睇左幾次都一頭霧水
又落錯單又認錯老婆
即係點？